連登仔個個都fg 50k但係仲點解咁多人只係會搭公共交通工具？

諗唔明

因為搭公共交通工具嗰啲都唔係連登仔囉

連登user有700萬咁多
活仔，叫左你讀多啲書

環保

正常嘅連登仔應該一人揸幾架車

連仔雖然大部分fg50k
但係好少人可以考到車牌

你都有幾架ae110方便你襯衫啦
幾架有幾出奇

為興趣

我出入都靠ae110

我呢啲錢七係窮撚先買
人哋個個都揸歐洲名車

ching咁啱

110架錢七買到兩架360啦